有冇人諗起贏左之後可以點清算黑狗，即刻每次發夢都衝勁十足

五唔五大訴求都是鳩彈了 最緊要可以清算佢地

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

.

百倍奉還

萬人坑

。

無謂咁快打飛機。

開學嚕 同學仔入

動力姐